web版自動登出，登入唔番

忘記密碼唔work，app見到acct註冊電郵既紀錄無左